2014年，莫耶斯下台，獌迷歡天喜地，高呼金牌教練雲高爾來了，皇朝復興了！

2014年，莫耶斯下台，獌迷歡天喜地，高呼金牌教練雲高爾來了，皇朝復興了！

2016年，雲高爾下台，獌迷歡天喜地，高呼真命天子摩連奴來了，皇朝復興了！

2018年，摩連奴下台，獌迷歡天喜地，高呼傳奇名宿蘇斯克查來了，皇朝復興了！

2014年，莫耶斯下台，獌迷歡天喜地，高呼汪汪汪汪汪汪

汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪！

2016年，雲高爾下台，獌迷歡天喜地，高呼汪汪汪汪汪汪

汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪！

2018年，摩連奴下台，獌迷歡天喜地，高呼汪汪汪汪汪汪

汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪！

高汁

環保

OK

咁就晒咗6年。

今日歡呼孫大聖 只緣妖霧又重來